[統計]平安夜女仔破處指數

究竟平安夜有幾個女仔破處？

你有俾人破處或者破咗人處

無食人個處或者個處仲係留俾老公